搵工：上年12月jobsDB出左個post，然後今年三年月再出同一個post

咁代表咩意思

屌大撚把呢啲公司

冇必要留意呢D

係唔係真係請唔到人，定hr唔得閒請，打算今年3月再出???

本身沒打算請
探市況

代表人哋唔請你

西工

之前同時有2份工請
推咗offer嗰間 一年後到今日仲出緊post
反正1年都in唔到一個啱嘅人我就唔係好信
所以都好慶幸揀啱咗另一份 (仲返緊)

大公司wo，都探市況?即係去宣傳only?唔會打算請人??

我都唔信，我見到ge 係除左同一個post 出現外，個post 嘅senior 位都係重覆....我估計佢地12月，果陣係無請人

其實好常見

見過有個post係jobsdb成年幾接近2年先唔見咗

經理要人, 但公司根本無headcount, hr只係敷衍出post
跟住經理同老闆拉扯兩個月之後, 叫hr 出過post
出完post in完人又係唔請, 不斷循環

同埋好多公司都會keep住出post, 俾壓力班員工, 你唔做大撚把人做
我諗有1/3 既post都係玩政治角力多過請人

我直頭試過10月上去見工
第二年1月佢又請同一個職位，我再申請，佢又再叫我上去見

最後比我reject左見工機會，廢事又見多次又唔請

要請第一次上去就請左啦

有聽講過話儲CV
唔夠人就直接喺CV入面搵

第一轉見完d人唔岩
咪再出過post囉